有無人睇開泰國BL劇(144) YinWar

奶巾墮扁Nee！
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中

1) 我都係Tee喎 逢星期五晚10:30直播討論

2) Friend Zone 2 逢星期五晚11:10直播討論 推Singto BL線

3) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

4) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

5) Oxygen 逢星期六晚播放

6) Love By Chance 2 逢星期三晚播放

2020/2021 Upcoming

1) I told Sunset about you (BKPP the series) 10月22號首播 Nadao首部BL劇

2) TharnType 2 11月6號首播

3) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

4) Manner of Death 11月首播

5) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

6) The Miracle of Teddy Bear 今年內首播 三台首部BL劇

7) My Bromance 2 12月9號首播

8) Between Us 21年首播

9) Lovely Writer 21年首播

經典

1) 2gether / Still 2gether

2) Theory of Love 愛情理論

3) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

4) Dark Blue Kiss 深藍之吻

5) He's Coming To Me 清明時節愛上我

6) TharnType 真愛墨菲定律

7) Until We Meet Again 待到重逢時

8) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

9) Love By Chance 不期而愛

10) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

11) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

@P’ 91x93
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

MAMAOK 港字宣傳易

Update下港字字幕嘅新鮮事
雖然好努力叫大家簽聯署，但Youtube都係take down咗community subtitles，所以我哋都不斷搵新方法，等大家更輕鬆咁睇到港字！而家新網站已經ready，大家快啲去試吓玩啦！

1) Theory of Love Ep6 出咗鳥！

2) The Gifted Graduation Ep3

3) 我都係Tee喎 Ep2 都喺新西上咗架啦

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組
IG/ kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk
Email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

高位留名入黎支持我singto bb先

唱埋和音

跛豬個樣咸濕到

Win仔臉紅紅 好cute

可能已經當咗佢係

cls 勁恐怖 有無留疤

我成個腦都係佢痴漢樣 返唔到轉頭

傻豬嚟，原身我都彈唔到

我諗起happy 伯

3rd runner: 望兩眼
冠軍：望都唔望

用返Amanda 果張掂一個丁位果張好啲

頂你負皮 無咩事我死返出去練結他

#haha#do

佢真係好猴擒
如果我係佢前女友
我應該會翻曬白眼
今晚真係笑死

你個i see 勁敷衍，笑到我

diu 彈咗成年都彈唔到c 嘅機會都係零

無咗個post

幾靚仔都冇用
陀衰家就係陀衰家

吃不到的葡萄是酸的

跛仔同佳仔都係同一類人
因為可以引起世界大戰

唔怪得你每個人都要FF + 同人爭

呢個比喻好大侮辱性...

P'腸同習大大都係同一類人
因為可以引起大眾負皮

win 仔（微笑）：今晚你就知死😊

我係侵侵

諗左一陣講緊邊個

diu 條女都好撚高下

1001請到

有無人睇開泰國BL劇(145) PoddKhao

喔喔喔喔喔！！！！

個社交距離幾好

BW今晚攬完仲有撓手 以上嘅社交距離不值一提

三鋼三魚咁搞笑
我嗰枝鋼嚟，同你一樣手細 練開力再彈返魚絲就好輕鬆 但次次都撳唔到尾指
最緊要買嗰陣試下手指爬唔爬到格仔

對手:我真係恭喜你啊

tine係2G想追個個其實係咪就係LOVE

仲想問埋1仔係話出現過

咦，係喎 終於喺F4修成正果

我要來做咩

岩啊

我係要岩FEEL
唔岩FEEL送個SARAWAT比我都冇用

如果C 都難，枝結他唔啱你。

有先算

老腸認同

我唔係想講你
我係話我有先算
你係BB唔洗急啦

其實無咁易斷，如果條弦咁易斷應該要換過

窮jj 自己玩可以用app tune（當然無tuner 咁準，自己玩下就ok～）

咪又係個幾個
同埋依家唔興呢D野架啦
有咩TWITTER見啦

這些機會

diu 啱先碌過一轉cxxxsell 同facebook，原來而家全部都係半魚半鋼絲 係咪唔同年代

btw 鋼絲正常應該難撳過魚絲

咁多位P!!! 啱先搵到條youtube 片，落咗capo 彈Scrubb 嘅Everything 就唔使bar chord

1) 今晚9半TGG直播 （如果無engsub請屌爆支mm）
Gifted班課室隨意門
【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(3)

2) 1001請到
有無人睇開泰國BL劇(145) PoddKhao

喂 之前唔係都唔少p'話叫我開YinWar主題嘅咩
點解得咁少YinWar打手？？？？？？？
真心 如果呢個po爆之前再無其他YinWar打手出現
我真係以後都唔再開YinWar topic㗎喇

P'Link 要同大家請三個星期假
今晚同嚟緊嘅TGG/Tee都同唔到大家睇live住
要麻煩其他P'幫手po link啦

啱先見到驚訝咗一下，明明係fail 圖嚟

魚仔識貨

會掛住你三星期後見

要睇嗰個人個腦諗𡁵乜

win 仔有啲似拖到女神手但shyshy 唔敢對望

連續三個，第一個唔鬆手，第二個食檸檬，第三個𥄫到實

想問下 港字巴絲係咪唔做fdzone 2中字? 我知bl唔哂